究竟IZONE集認識的哥哥比人剪走左幾多先會咁樣爛尾..

不過入面李壽根笑九牙降靠關係同埋全部都無人知牙降乜水 最尾要自己介紹自己真係笑能死我

未睇呀 透左驚唔竹大

劇透死全家啦

搵連仔bam鳩佢啦

淨係透左個透明人既兩個笑位 應該影響唔大..

降飯米腦羞啦==

睇自我介紹咁耐仲以為有兩集

咁能好笑都係得1集 睇唔透..

Nako 好能q

自我介紹半集
仲要冇埋問答環節
搞錯呀

劇透post...

金希澈

屌你老味劇透個套爛鳩卡通卡都要ban樓主劇透呢啲masterpiece反而無事有無搞能錯

牙降比人串到聲都唔敢出 照做

樓主劇透連仔唔ban?

G持樓豬